係上環同中環嘅義士 想走入黎

各大地鐵站，港島返各區既巴士站都好多狗！
建議大家坐機場快綫去機場！
機場大把通宵巴返屋企！